啱先俾個八婆睥住

話說搭巴士落車嗰陣有個阿嬸行我後面
佢自己唔睇路踩左落我鞋踭到 搞到差啲仆街
咁我出於禮貌 另轉頭諗住講句唔好意思
點撚知條八婆閪口閪面睥鳩住我
即刻頭也不回走撚咗

佢踩到你, 但係睥住你......